Arlo Pro 2 求用家評語

有冇巴打用緊？有幾個問題請教下

1. 個角度夠唔夠wide? 夠用？
2. 我見美國amazon平過香港好多，但個插頭係咪駁火牛先得？會唔會有危險性？（sorry 呢方面係白痴，有小朋友所以想問多少少）
3. 除左arlo, 有冇其他brand可以介紹？支那野除外

Same here wanna know

收得差

你指同個base?

係，有時會收唔到錄唔到
又要成日叉電
不過好睇你點用

佢唔係有咩PIR, 有人經過先會錄？
巴打咁你一般幾耐要充電？充電要幾耐？

Logitech circle

1. 夠，我放窗台高位角位，夠望到成個廳。
但唔好望有 180度嗰 D 咁 wide

2. 要換火牛，冇記錯係 12V2A
鴨記四十蚊有找。

3. 非某國 cam 其實十隻手指應該數得晒

利：用緊 Pro 2 行貨，之前見 Amazon 平買左套 Pro 1 俾屋企人用

thanks 我睇睇
你講circle 2定circle view?

巴打
你放高位係有鑽個底上牆？
因為我唔想上牆，諗緊就咁平放個cam係高櫃，唔知夠唔夠角度睇晒上下

你個pro1都係用鴨記火牛就得？會唔會過熱個啲？

1. 我廳係鑽牆，房就就咁上螺絲裝櫃頂。

2. 唔係講緊萬用火牛，而係真係有用返同一 output 的火牛。

3. 如果長插的話，其實有條 USB 線俾電已經 唔駛叉

我影花園同出入口
經過都會錄
充電要幾粒鐘
兩個星期左右一次

最好留電位唔駛叉

兩星期叉一次咁大獲
佢又吹到半年

佢話係預一日十幾廿條片，
但正常屋企用，一日過百條片...

除非你個位冇人行過
我行出行入打波都會錄
一日錄幾十次

屋企室內用㗎
咁我可能都係用有線算

插線會方便 D，
我自己廳嗰部都係俾長火

叉電 cam 其實係工人覺得斷電都冇用..xD

插線有啲位唔係咁方便唔想遮唔到線條條fing咁

其實重有招屎橋： 插尿袋。

得唔得啊咪又要成日換？

換尿袋易過換電啦..xD